一人一個想睇但揾唔到漢化嘅動漫

拋磚
美酒貴公子 甲斐谷忍

動漫

新d個套Gundam exa

動畫定漫畫啊？

可能both 呢？

童年回憶既筋肉人二世 搵極都無

RELIFE 啊 DIUUUUUUUUUUUUUUUUU

動漫唔係動畫加漫畫咩

都叫有得睇少少嘅

高達黑衣の獵人
ground zero
aggressor
origin msd乜乜島
好多

Btooom

陸道

你不如𨳒埋「動漫台」呢三隻字

亞哈路

唔知屌咩就收皮啦

動畫會用"漢化"?

大陸西等大陸幫你漢化啦

後岸島?

碧いホルスの瞳

拳鬥暗黑傳2

人狼機

唔知算唔算
地獄老師neo
舊版係神作，但新版有啲垃圾
不過fans都會睇
但新版上網漢化最多搵到單行本第三本
但出面書賣到第9本

銀河鐵道999